有冇人訓身左熊，有預感聽日會大跌

我止哂所有put 輪

我買左10萬近熊

有

大您50萬

轉勢啦

30000熊 100萬股表示未驚過 聽日最多升100點 然後直落28200 搞掂呢壇嘢
約咗地產鋪下個月揀單位

買左30000牛

put咗之後小注近熊

開燈post 即是睇升？

好緊張。好耐無試過咁大手買熊

升撚左400點 回都唔回 牛軍咁放肆，點樣唔跌？

一百萬極熊已買

熊證價格大跌